行山捉到隻兔

想請問係野兔定棄養兔？
聽日帶佢去睇醫生，諗緊養唔養好，但家中有大肥黃貓一隻

好可愛

避孕兔

貓視眈眈，係咪唔應該一齊養

野兔唔會白色，棄養100％

可愛
去買Hay 草俾佢食
俾水佢飲

被棄養的

唔係野兔
有機會走失
睇完醫生再決定養唔養

可以
你真好
佢好幸運
恭喜您

反射性click左落去

btw隻兔睇落大過隻貓

紅燒兔仔頭

比兔協啦

冇事嘅，好多貓都可以同兔仔一齊養，熟悉左氣味就得，同大多數貓都只係好奇，用隻手打下佢，唔會出抓，唔會對兔仔哈氣

邊度咁多走失，仲要係兔仔，九成棄養啦，好仆街

呢隻品種叫獅子兔，不是野兔，你可自己養或帶去兔協。

邊個仆街主人棄養
好令 好好地養佢🥺

養啦，貓同兔夾到

希望貓貓同兔仔可以做到朋友
btw , 樓主拯救左一條生命

屌 仲以為片係咁click

弱智？

貓會唔會當隻兔係食物？
有啲貓罐會用兔肉，雖然多數啲人話貓會攻擊（野）雀，攻擊兔就好少

2隻動物都好好相處緊啦

好打耳

咁養埋落去啦

野味黎，可能有新病毒

兔仔！

小心有寄生蟲呀
睇左醫生check哂冇事先放一齊好d
btw好心有好報

養埋，好可愛

我屋企冇咁嘅問題

左邊貓貓表情好qq

樓主帶咗兔仔去睇醫生未呀？

搵兔協幫手~ btw隻兔兔好彩遇到樓主我代兔兔多謝你

隻兔個樣好 BB,應該啲人養左無幾耐就唔要

隻兔仔好慘 不過好彩比你執到 唔係就死硬
希望樓主好好對佢

兔兔2-3歲，健康良好呢

樓主好心地
好人有好報

好人一世平安

以後多啲up相上黎

又肥黃貓 又兔兔

隻貓會唔會食咗?

點食

貓係肉食性動物， 攻擊隻兔!

烤咗黎食

又唔係野貓

諗起之前成日見到有個user個id係兔仔一定可愛過貓

依家隻兔仔點

消化緊

個人覺得佢地體型唔差太遠應該唔會有欺凌問題

紅神目

想睇條片

蝦蝦蝦

你屋企d貓 都唔知咩係兔仔
可能覺得佢只係一隻弱智既貓

好得意呀

成日撳咗播放

養佢啦兔仔好可愛

棄兔
但你都要諗下你養唔養得掂
養兔仔都幾花心機

怎麼可以吃兔兔

推

睇兔仔gp 有d 兔惡過貓

初生之犢不畏虎，隻兔都未必知同佢相處嗰隻係貓黎，以為係大啲既兔仔

虎紋貓

收留佢啦
唔好比愛協就得

打電話去兔友協會安排收養，如果你唔方便養。
佢哋好錫兔仔。

兔兔一定係最得意嘅動物
收留佢 對佢好啲

好可愛同我嗰隻幾似樣

仆街林雪把聲

千祈唔好喂紅蘿蔔同蕃薯 佢地會死
澱粉質蔬菜唔可以喂

去兔兔店買包草同糧

十幾年前出嚟街玩執到個籠連兔仔，後尾朋友爸爸話車埸有位養送左比佢，後尾有次朋友講番話佢老豆同事劏左黎打邊爐，仲話唔太好食比左狗食

"仆街林雪"把聲
定係
仆街expiration mark林雪把聲

兔邊會打邊爐㗎
緊係紅燒啦

Exclamation mark

呢d兔仔隨時有變種病毒

好彩遇到樓主
係咪會養佢？放多啲相

烤兔肉

咩都唔識就亂咁講 人仲多變種病毒啦
用下腦啦你

好fake 全部都扮條片咁

香港基本上冇野兔
有都唔會係純白

要觀察下
有貓會攻擊兔

食就唔會
但有機會當佢係玩具咁咬
要留意下

唔係野貓都有野性
大把放養貓出去捉其他小動物既個案

通常絕左育既貓都唔太惡

養啦 一陣比人食咗就慘

通常兔仔都喺籠入面 問題唔大

如果隻貓對佢有敵意咁隔住籠都冇用
長期既精神壓力嚇都嚇死隻兔

睇到個兔字怪撚左

樓豬要好好照顧兔兔呀

有啲貓會食兔仔 你自己睇路
山貓係兔仔天敵 隨時有命案

諗起狗強同狗勁

本身你跟佢行就帶你落去wonderland
點知你就捉鳩左人地塞入袋

無人屌9樓主亂執野

可唔可以放圖 好得意

影多啲相黎睇下啦屌

冚家炸田鼠

好撚得意

喵: 你影乜啊？

樓主夠唔夠膽po條片上嚟

我都記得

片 想睇兩隻野點相處

動物園咁
好正

睇醫生係咪你自己自掏腰包比錢

費用應該唔少，你咁捨得

你應該擔心啊喵會被兔仔欺凌

食用

係，好難養好易死，人生第一隻寵物係隻兔仔，養咗一個禮拜就瓜咗

咪即係唐貓

兔協有教點養
無限嘅乾草
糧就外賣匙羹1匙 早晚各一
水都係熟水
水果最好唔好比 好易氣脹
你有貓最好困兔入籠先 因為都幾暴躁
佢d尿...要小心尿灼傷
溫馨提示記得收埋你啲iPhone線 我被隻兔咬斷左6條

你老豆突然帶多個係街執既遊艇仔番黎你都望啦下話

正常冇可能咁快死
你點養

好似係屋企人成日開冷氣凍死咗

你仆街仲同人講？

咁就唔係隻兔仔問題係你地問題啦

笑死我了

如果我執到一定開心死
利申：屋企有兩隻

電線唔貴唔咬特別鍾意咬原廠線

🐰:乜我大咗會咁柒嘅咩

依句真 翻版線就唔咬 係原廠先會咬
Apple以外都唔咬

屌咁係你on9姐，郁d就賴兔難養
勸你咪再養任何動物

好q
求share多啲相

你唔養可以比我

利申：屋企養緊獅子兔

兔8歲貓2歲
兔勁惡，同埋醫兔好重皮，平時要注意多啲

有咩可以交流下

我都係 以為電話壞左

兔濕左耳仔而發炎側頭重重皮呀

貓兔係可以共養嘅
利申:朋友試過

兔係怕熱既動物

我果隻追住Dyson咬😂

但都會涷
會打乞嗤流鼻水

香港有野兔架咩

兔仔有新籠啦
BTW，貓貓都係以前係山邊執返黎

肥黃貓呢？

巴打係咁發動技能

多謝樓主救左佢同收養
不過記得多啲睇住佢，始終貓都係有捕獵天性同夠陰濕，驚佢恰隻兔仔兔仔好細膽架咋，真係會嚇死

兔仔放風時會睇實

有冇片睇啊